{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011777",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주(삼동역) 소풍"
    },
    "text": "宿舎には計21室の客室があり、竣工年は2023年でリノベーションは2023年5月に全体的に行われる。近くには京江線三洞駅が位置し、韓国語を含む多様な言語で案内支援が可能だ。会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることを明らかにすれば良い。23年に全客室のACEベッドとLG75インチ大型テレビが交替され、全客室ではOTTを無料で視聴できる。また、23年には全客室のLGエアコンとAmericanStandard洗面台および洋式トイレも交換された。1階ロビーでは無料で提供するほか、入室時には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否やペットの出入りは制限される。全ての客室にはドライヤーが設置されており、モーニングコールサービスは入室時にフロントに言えば受けられる。訪問客のレビューによると、宿泊施設はきれいでリラックスできる場所であり、親切なサービスと広い駐車場も長所として言及された。価格も安く、テレビも大きく備えられており、満足できると評価された。だが、いくつかの後期では清潔に関して不満が提起され、防音が不足し香りも不快になりうると言及された。職員たちの不親切な態度と息苦しい空間に対する否定的な意見もあったため、他の宿泊業者を推薦するレビューもあった。また、全客室ではネットフリックスが使用でき、最高級ACEベッドがすべての客室に交換され、ゲームが可能なノーハートも設置されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿舎は何年に竣工しましたか？",
            "answer": "2023年"
        },
        {
            "question": "リノベーションはいつ行われましたか？",
            "answer": "2023年5月"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "京江線三洞駅"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む多様な言語で案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように利用できますか？",
            "answer": "提携店の内規に従って利用できます。ヤノルジャ会員であることをフロントで明らかにすれば良いです。"
        },
        {
            "question": "全客室で何が交換されましたか？",
            "answer": "全客室ではACEベッドとLG75インチ大型テレビが交換されました。"
        },
        {
            "question": "全客室で何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "全客室ではOTTが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "23年には全客室で何が交換されましたか？",
            "answer": "全客室ではLGエアコンとAmericanStandard洗面台および洋式トイレが交換されました。"
        },
        {
            "question": "1階ロビーで何が無料で提供されますか？",
            "answer": "1階ロビーでは無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室時には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは制限されますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "全ての客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "全ての客室にはドライヤーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "モーニングコールサービスはどのように受けられますか？",
            "answer": "モーニングコールサービスは入室時にフロントに言えば受けられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の長所は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいでリラックスできる場所であり、親切なサービスと広い駐車場も長所です。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は安く、満足できると評価されています。"
        },
        {
            "question": "テレビは何インチですか？",
            "answer": "テレビはLG75インチの大型テレビです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の後期では何が不満とされましたか？",
            "answer": "宿泊施設の後期では清潔に関して不満が提起され、防音が不足し香りも不快になると言及されました。"
        },
        {
            "question": "職員の態度について何が言及されましたか？",
            "answer": "職員たちの不親切な態度に対する否定的な意見もありました。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊業者を推薦するレビューがあった理由は何ですか？",
            "answer": "他の宿泊業者を推薦するレビューがあった理由は、職員たちの不親切な態度や息苦しい空間などの否定的な意見があったためです。"
        },
        {
            "question": "全客室で何が使用できますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスが使用できます。"
        },
        {
            "question": "最高級ACEベッドはどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "最高級ACEベッドはすべての客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室にゲームが可能なノーハートが設置されていますか？",
            "answer": "ゲームが可能なノーハートは全客室に設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 761
    }
}